岩岩唔見左電話 希望有好心人執到可以比返我

知道係自己柒 但入面有d好珍貴既相 所以好想搵返

如果有好心人執到 麻煩幫手拎去觀塘警署

希望大家幫下眼 祝大家新年快樂

型號係ip7 plus 128gb 黑色 再一次唔該大家

掉落海都唔俾返你

樓主不如講下唔見手機既大概地點同時間?

唔知你密碼解鎖點知係128gb

一落巴士就唔見左 大約岩岩4點左右 巴士係101號車 往觀塘方向

個心太亂 sorry